全部開元朗維穩post嘅我屌晒你地老母

乜撚野叫人和理非乜撚野唔好攪人祠堂又講到其他村民無辜，我問你地21號前收到風21號當日有白衫人做野，你地有冇通知大家？你地淨係同自己村民講呀屌你老母！無辜？你地知道消息而唔講就係共犯！

咪撚分化 屌你老母

分你老母咩元朗狗

牛屎佬驚

呢幾日勁多元朗維穩post睇撚到嬲

都唔係同路人分咩化
出事前又唔見佢地開POST講聲

不嬲話各有各做 你屌得人老母
比人屌返就唔得？
你想點做就點做 各自努力
你搞到元朗裂開都得

最奇怪係呢個point從來冇人提

咁你就收皮啦屌你老母元朗狗

自推要俾所有人認清元朗無辜狗嘅真面目

我老母等緊你
你老母同你女朋友呢 好爽

嗄嗄嗄好撚威呀屌鳩你

出面D POST我睇左幾個
都係話好多村民冇份打人
但之後又凶鳩你入黎搞我我就斬鳩你
絕對唔係咩同路人

推
幫你大大力推

所以我先話班圍村人絕對唔會係佢地聲稱嘅無辜

我唔明如果佢地係圍村人
點解佢唔勸返佢地自己D人
而係出黎凶鳩連登

從來對原居民無好感
成日笑鳩我哋係新香港人 話我地根本唔係香港土生土長
而係父母偷渡落嚟或者每日150個過嚟香港
在喺香港生咗我哋出嚟
仲屌鳩我地成日想要收回棕地 同150個一樣分薄左真香港人嘅福利

我想話你知我哋新香港人 幫你爭取緊嘅自由
係無價 醒下啦真香港人

樓主 我想講各人有各唔同既意見
如果你肯勇武付出 覺得值得 即管去做

利申：90頭 香港土生土長 不過唔係原居民

推

牛屎佬支那人無一個無辜

所以個班開元朗維穩post既人係咩人同咩目的有眼見啦

因為普通原居民係收唔到風，收到既好多都有背景

係，屌你老母仲和理非

咪當人傻先得架，事後爆出黎個條voice message全香港人都聽到，事前收風個啲冇人share出黎？

公道d講，呢d風周圍都有，市民收都未經證實真係唔好亂傳，只會引起恐慌，更何況佢地著白衣聚集之前，根本唔會有人信真係有人做緊野。
果晚一有白衣眾打黑衫，元朗人已經盡量post fb叫示威者小心了。